一人n個絕世好女友特徵

1.未沖涼都肯幫你含 唔介意浸臭鳩味仲要含到雪雪聲 問佢臭唔臭 佢會：含乾淨晒啦 唔臭啦

2.煮野好食 唔係剩係識煮甜品 煲湯蒸魚樣樣掂

3.處是你的 由佢無性經驗調較到變淫娃 追住黎含

利申 我好愛我女朋友

4. 諗到再講

4.睇戲唔會剩係睇濕鳩愛情片 會睇啲深度啲既戲

淨係識扑嘢食嘢
有無其他特徵睇下

4. 唔存在

冇女友阿你老母

無條件幫你做濕碎野如執屋帶寵物美容。
利申 手已分

咁多都係圍繞性

我女女中左1同3 正

送我返屋企 比埋錢我食飯
利申：我好愛我女朋友

呢啲普通野唔講啦

接我放學 陪我打機 陪我食好西

同我玩捉迷藏玩左19年

俾我中出埋

樓主中學畢業未？

你老豆就青頭啦 雜種狗

依家啲毒撚有飯食有野扑就絕世好女友啦

後宮動漫條件

你有其他女人唔緊要 唔好唔要我就得

因為好多女人都唔做唔到囉
其他大把女人做到啦
用下腦啦唔係個個條女好似你個件咁又醜又唔肯幫你含

我一個人講晒其他人唔洗講啦

？

未沖涼就含 跟住再打車輪
未沖涼條撚有陣尿味真係好難頂